[國際金融妖股]2888 幾分鐘爆升5%

落錯盤定點？

巴克萊想食左渣打

Barclays Is Exploring a Potential Merger With Standard Chartered: FT

想點食
最起碼pb1.1得唔得

今次終於似堅料
之前又傳德銀又傳DBS

story developing
蟹民返家鄉希望

今次都係傳
不過都應該大機會升返上90

今日入定牛都得

炒完啦 🤪

但之前果d真係全部都真係鳩傳
純吹水料
今次堅料同有一定可能性

between原來巴克萊pb 都係0.75咁上下

等3點先睇到係咪炒完

巴克萊 業績都麻麻地..
如果係 dbs 收就好...
信坡仔多 d

星期一溝左貨

坡仔邊食得起
又收黎無作用
仲有 坡仔收要放棄發鈔權

但巴克萊盈利都收皮中
亞洲區幾年黎季季都增長
渣打又復蘇梗
HSBC都可以專注亞洲
巴克萊要出價高先合併得過

又fake news dllm

唔係fake既
但炒完啦
好多百幾蟹民等白武士出現呀

算把啦呢隻妖股

冇咩特別

43蚊渣到而家 幾時到一倍

年頭咪88蚊-.-

報告甚至指「表現遜色的業務再加另一表現遜色的業務，只會得到更大表現遜色的業務。」

玻仔食唔起?
你睇過佢有幾多錢未
定係鳩估?

當之無愧，又得番80蚊